警方記招完結後記者不滿！

因為：
1）成個鐘記招，得一個英文記者問到問題
2）連日記招都有白衫人影記者大頭，追問所謂何事
3）其他不滿

目前記者圍堵緊某PPRB 人

PPRB 女士表示完全明白大家嘅concern，「知道嘅知道嘅，明白嘅明白嘅。」，然後PPRB 女士返咗入office，記者仍然嬲嬲地討論中。

live :

或

屌又想搵黑社會搞班人，記者們要多多小心

頭先立場都有影都一段依件事

記者唔肯走 要求警方交代

應該要求立即刪除片段。

依家咩事

推

個女人同啲記者講：你地有咩資格查我

痴撚線

大頭已經比哂黑警 已BACKUP 佢可以直接走

大陸記者

可能又係國安

好似係紅衫女影其他記者大頭,而且重放上WECHAT
而家在場記者不滿,要求紅衫女解釋

大陸樣

肯定影低記者
又搵黑社會斬人

呢個人個樣相當有嫌疑

無撚病啊？

支那樣

CLS

廣東廣播電視台

"大陸記者"影香港記者大頭，引來不滿

記者：點解你要影記者大頭？有咩新聞價值呀？仲要放上wechat

陳小姐（嗰條友）冇答

拎張卡片都入得？
我都入得啦，咁不如搵大J去記者會

點相斬人

大陸狗

男人嚟

屌你老母大陸假記者想搞真記者!

好閪大陸樣

公安樣

大陸西樣

記者朋友查得好快手

成陣支那味

呢大陸閪真係想大把大把升佢

琴日個少女係前記者

824

頭先記者話查無此人wo
係咪假記者黎架

今晚口交部又發文

肯定係影哂香港啲記者 除咗紅媒 之後清算 OR 加入信用評級

開始搞第四權

唔好比佢就咁行左去

係咪想點相
又o黎多次tko?

大陸口音

係咪狗放佢入去影記者秋後算帳

大陸官員所以無記者證都入到？

係咪依家記者都要接受白色恐怖

政府又7多單

冇記者證
攞去支持福獨啦

另外要警務署交代返點解會放到個阿嬸入去

最好唔好去大陸啦

香港真喺痴咗

FC都唔洗，國安嚟。

極嚴重 pish

Q n A

唔好講咁多啦，同佢影張平反六四先講啦

鄉音"記者"

有冇知情人士可以放個女人既資料上黎,比我地起佢底

集體唔去啦

國安

下次要full gear，戴埋mask先去記招

be water

不如記者杯葛狗吠會啦

LIVE

妨礙公眾安全，要即時刪相

在場人士質疑為何要影記者並喺wechat 上send 出去，並指大陸有肖像權，不可隨便發佈他人面相照片，問她會在哪兒發佈照片？
該女士話其他記者喺邊度發佈佢就喺邊度發佈。

記者查咗廣電局，話查無此人，問有咩證明到自己係記者，如果冇記者證，點解會入到嚟。

鄉音大陸閪

連記者人身安全都欠保障，罷去啦

一早都講過要杯葛警犬記者會

lm

無記者證都入得！聽日大家都可以去

杯葛記者會啦 認真

咁聽日大家一齊去啦

擺明老共派落黎，呢d野佢唔會驚

屌佢老母死大陸閪

現場記者可以舉報佢行使虛假文書
(假卡片)

得罪記者朋友想走?

條友仍然唔出聲

呢個國安 咁樣
咪同付 特工 一樣

杯葛算啦

記者聽日問埋 係警隊面前都保障唔到第四權，法例仲係咪為保護社會而存在？

交代

屌

洗乜聽日 班狗好快就會出嚟解救佢

自己整記者卡片聽日入去啦
整幾張卡片有幾難

twitter煲大佢啦屌

9成係

起底組準備

真系好大媽樣

咁就比佢走?？

未交代唔好比佢走

刀手

做乜撚野姐屌

llm

似乎真係支那記者
不過得張卡片點解可以入去記者會
仲要影人大頭?

有無人在樓下接佢

一睇就知係蚑那狗

輪到記者捉鬼

push

大陸同胞樣

老豆搵仔~~
做野啦

pprb 護送咗佢走

其他記者話無此人喎
特工有假身分好奇咩

中共垃圾手段

黑工？

極度痴線既一日

做記者問問題都要受呢啲白色恐怖
唔想答唔識答尖銳問題咪撚開記招

我有d懷疑個大媽又係黎spin風向
今日明明有幾個核彈做新聞頭條，冇啦啦又彈個大媽出黎
同813同一劇本

一睇就大陸閪樣

記者問PPRB 日後會點堵塞漏洞？PPRB 話會聽大家嘅意見嘅。（冇答確實點處理，例如一定要有記者證先比入）PPRB 再表示頭先check 咗陳女士嘅HKID，個名同卡片係一樣嘅。

實係支那派落黎既人，下次唔好比佢走

擔心記者番上支那做採訪既安危
依家好多媒體都比支那人話黃媒

係"支那記者"

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

一睇就知大陸人

記招過後，記者不滿在場一位女士偷影在場記者並擺上Wechat，該名女土沒有記者證，交出既卡片屬「廣州電台」，經查證後「查無此人」。據悉，連日記招都有偷影事件。警方新聞部亦表示會考慮改善下次記者進場檢查程序。

一直都係咁無法無天，只係一直都冇野令呢啲浮上水面。
冰凍三尺非一日之寒。
講真前幾年開始已經覺得香港高官嘴臉都好樣衰。永遠雙目無神。
真係相由心生，你話佢地俾人落下降頭操控晒我都信

似國內人的樣，真係有樣睇

現場記者對假記者一事表示關注，人之前已出現過假記者。記者問PPRB 會否核實陳女士係咪真係記者，PPRB 表示會向該機構核實。

陳女士西面講完一輪電話就跟PPRB 女士走咗。記者決定唔追，仍然討論中，話陳女士淨係Zoom in 記者逐個影。

國安做野，拍底記者樣貌，將資料 send 去大陸大數據人臉識別系統

支那賤種真係零舍賤

唔得，咁咪益左佢地可以一齊做假？

dklm

咁都入得既話
阿豬阿狗都入去掉鳩班狗汽油彈都得啦

一直都知道有人混入影人相，但一直不做事！

應該係佢？

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

唔止洗腦用，原來仲係拎嚟捉記者所以話呢啲垃圾記者會，記者們擺底部cam，遙距問問題算啦

黑警唔做嘢 咁我地係唔係都要諗啲辦法

為咗記者安全起見，建議唔好再去呢啲又無用又危險嘅記招。

好事嚟
一次過叫醒所有人
想扮瞓都無得再扮

查到都冇用 因為可能同個付國豪一樣有國安嘅身份

男定女就唔知
淨係知一定係支畜

政府既立法權力 法庭既判決權力 警察既執法權力 三權分立呢樣野完全一早破壞哂 只係一直自欺欺人
大家都開始覺醒返 究竟呢三權係邊個賦予出黎？
答案係人民本身既信任。
而加正正面臨既局面係呢三權已經不能被接受及有公信力。

香港人！革命起！

記者不如直接翻枱，班狗的記招好撚侮辱

已經玩撚完 黑警軍政府

無人去狗屋佢哋只會更放肆

佢老味！

有HKID 極度懷疑係國安部啲人

記者 都要包樣了，
被上面點相， 都唔知發生咩事

有私隠條例,可以要求佢刪相,如果唔係就侵犯個人私隠,可以告佢

點左相搵啲大陸喱落黎斬人？

可能聽日就係

白色恐佈

聽日4點01分一齊走

一招可KO，全體記者罷去警方記者會，由得佢哋對著空氣講野

黑警仲有FB專頁玩㗎嘛，使撚開記者會呀。

不過記者手足真係小心，呢班黑警已經喪失人性，分分鐘搵記者落手。

揾到一段廣東電視台記者陳曉前嘅報導
不過手機開唔到
有無手足用電腦睇到

要求連登仔搞個撐警集會
聲援兩位被捕警員

點解一張卡片就可以入去？
咁我都入得啦下話？

拎信報單嘢做例子，話警犬嘅記者會已經唔再安全，所以全面杯葛所有警犬記招，直至佢地有所交待(即係永遠杯葛)

中共同香港政府豬真係無藥醫.

呢D房大把CCTV影住.
以依家CCTV解像度.
真係使唔使做得咁肉酸.

又可以用呢單野海外宣揚,
中共港府打壓新聞自由.
恐嚇記者.

點解記者唔boycott 黑警記者會？
屌你老母，記者而家好危險wo
不但自己，屋企人都會有

陣間官媒就話香港記者雙重標準，話唔尊重新聞自由

豈有此理，佢地有冇專業呢回事，大家都應該有code of conduct

識玩，一定link埋琴日TKO記者被人斬

警方放假記者入黎影記者大頭=

警方同黑勢力合作，意圖殺害記者

煲大佢，俾全世界知

Cls

推，警方同黑勢力合作意圖謀害香港記者

係私隱條例,侵犯個人私隱,相有你個樣儲存低就係侵犯左你既個人私隠

知唔知條片幾時? 如果呢幾年都冇佢新聞 我唔信佢仲係記者

記者們唔好再去呢啲記者會哂時間啦
好驚你地俾人斬呀

第一眼以為佢係男人

CCTVB咪又係會照去

著名的案例，包括在九十年代，一名周刊的攝影記者在未經同意下，以長鏡頭拍攝銅鑼灣人群中一名女子，相片在周刊登出，文章批評她的衣著品味差。這名女子向私隱專員公署投訴，公署裁定周刊違反保障資料原則，指周刊並非以合法及公平的方式收集個人資料。不過，案件去到高等法院上訴庭，法官指出，由於周刊當時並不是正匯集一名身分已確定的人士的資料，因為行為不涉及「搜集個人資料」，判周刊勝訴。

咁計我成日犯法喎

真

大陸閪

班狗其實唔想再開記招
但係又唔開得口
咪唯有使橫手
無人去得返d紅媒佢哋咪講乜都得

好大陰謀

記者一齊去報案保障人身安全啦 聽日杯葛黑警唔好去直到黑警有方法保護記者安全

Push

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

比100蚊卡片王 成板卡片24小時內送到

遲啲記者都要black bloc遮晒樣咁去記者會

好撚仆街 今次係信報記者 又整白色恐怖

唔交代就罷去啦記者

Agger 真係相由心生地個個好樣衰

無記者去，無新聞播，佢自己喺警訊播？

支那樣，屌你老母

出得去外國既中國記者 一定係記者
小心

影大頭為咩啊
秋後算帳囉

幫你推

聽日全部記者帶口罩抗議!

支那人真係有樣睇

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

Tvb可能仲去

個樣成個大陸阿嬋咁

唔係要被警方記招邀請才可以到咩

追查警方個邊米知道乜水

屌，綁起佢啦

仲有cctvb

記者們要小心

記者朋友都要小心安全

極重要

要瘋狂宣傳黑警對老人用私刑
證據確鑿

要煲大佢呀

燒到去老人階層呀
真係民意逆轉

記者聽日帶mask同gear
一邊抗議一邊保護自己
好擔心呀，求下你地

點哂相下次攻擊對象

一定係！警務處長都冇權查

連記者都想傷害，癡線!!!

佢話佢唔係黑警PPRB，佢係政府新聞處

又係乜辦乜辦啲人啦肯定

屌，國安黎嘅！

你有咩資格企係度

粉蛆telegram?

應該真係點哂相製造白色恐怖，點解可以放到佢入去？？？？？

又係喎。

擺明

記招保安工作都做得唔好
點解可以放啲連記者證都冇嘅人入嚟
嗰啲咁嘅濕鳩卡片要幾多我都有啦
取消咗個記者會佢啦

黑警比巿民影都驚撚到話有人身安全話要拉人
記者比人影 黑警係咪要做野 再唔做野 不如炒撚晒佢

原來已經斬左記者

李澤楷表示會支付受襲信報記者一切醫療及復康開支

搵條2打6就可以將焦點移走

個樣支那味好重

記者杯葛唔好再去黑警記招啦

一個字 危

香港真係痴左線

國安狗

屌 究竟尋晚係斬記者定斬人貼街招

真係有呢個機會

無追，得一個英文記者問到 係咩意思

推上國際啦

所以一定要煲大佢

輸你老母臭閪咩標題狗 屌你老母

比得一個英文記者問囉

說好的麻包袋呢

又玩白色恐佈？屌你老母

回錯po?

吓？咁其他時間係度做乜

有無人覺得好奇怪，其實要攞記者樣根本唔洗咁做

只係比其他記者問（中文）

屌喇星
大陸越迫越埋

咁即係可以告啦,入唔入咁解之嘛

不安

black bloc 啦屌

全力同我煲大佢!全民文宣!

係「涉及「搜集個人資料」」就會違反保障資料原則

both,同時斬文宣組加斬記者

煲大佢

支那閪樣

咁又好似過左位!

影低晒下次入境採訪black list 晒

即係等記者又full gear返次囉

係嫁,有人告你咁解之嘛

一睇就知大陸閪

唔俾問問題咁出新聞稿得啦 而家即係撚化記者朋友既姐

屌你老母 覆錯 sorry樓豬
錫返

新聞自由好快無埋

去就一定要繼續去
可以包實晒個樣黎表示不滿同埋可以係記者會問埋咁樣嘅保安漏洞仲學咩人保護市民

屌，啲支那真係有樣睇

記者朋友可唔可以有d guts ， 日後 全部人full gear 去所有政府press con.?
唔係之後政府實記你老母

新聞自由啊

啲正宗大陸西樣，肯定雙重身份，落得黎香港挑記者機

唔怪得少英文問題
外國記者清算唔到

妖見倒紅衣大陸西 就好想

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

Lm

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

831 死線

屌 聽日記者會
香港記者全部唔去
得大陸閪自己影黑警大頭

dllm

同意，而家爆出黎大家先知，以前一定收收埋埋勁多

根本佢影記者大頭，就係為咗搵黑社會/大陸人 斬人

一返大陸咪比人問話囉基本野

咁執著做咩啫,可以告咪得羅,咩罪名咪律師諗囉.
侵犯個人私隱,簡單又易明,你講果個一啲威嚇性都無,
目的都係要佢刪相啫,又唔係真係要賠償,
真係想玩既就報警告佢遊蕩罪啦.

點晒相之後肯定又安排刀手斬記者等人唔敢採訪
記招作用原來就係引記者出嚟認樣用

應唔應該link up件事去信報記者比藍衫斬....？

賤

屌你教下大家睇案例咋
保障資料原則咪係私隱條例嘅其中一個基本

守住第四權

樣衰，陣大陸味出晒泥

聽日一人一卡片 入去啦 屌

絕對要 影晒大頭隨時叫刀手點相斬記者

受害人家屬想低調

Link就link劉進圖

其實重去嚟做乜 佢又唔比你問

香港人好易氹，係林鄭觸及到大部份港人一國兩際嘅底線之後又死要面。

個支那大媽點解可以着到咁柒

強烈呼籲所有記者朋友聽日開始杯葛黑警記招

唔通同你講 my name is 諜， 間諜

一個間諜會同你講佢係間諜？

721 811

咁既記者會 仲去黎做乜

香港記者以後去記招時記得帶口罩，眼罩同帽保障返自己，以免日後被算帳，香港警察唔會保護你地！

搞第四權

昨日先斬記者，今日就影大頭，好難唔令人聯想一d 嘢

新聞處 同個 大陸記者個樣都好衰
可唔可以大把大把咁車佢

記者唔好比佢走呀麻
條8婆係咪工作簽證黎嫁，叫班黑警拉人解釋啦屌

都冇新聞價值

黑警 冚家剷

遲早日日full gear+避彈衣

以後full gear 出記招啦

係咪講流行普通話？

人地用無限金錢同你玩

下次記者要full gear去記招

辛苦啦，一班香港記者

罷去啦屌你老母

琴日有記者被斬 今日發現有狗影大頭

記者帶口罩保護自己

罷去罷去

到我地保護返香港記者

吹雞過去送佢番酒店

記者你地唔洗晒時間聽佢地up廢話啦
你地咁忙 返屋企瞓覺好過
你問完佢都係會hea答你 或講大話

咁有錢實同佢玩嫁,無錢講條毛咩

點人相果個又諗住搵人斬記者呀

好7 wo,原來自已印張卡片就入得,保安咁差架

大陸口音既廣東話

所有記者朋友聽日Full Gear,
同埋在記者會向警方報,自己有入身安全.
因昨日不明人士入內,亦查無此人.
同埋話信報記者案例,驚點相被斬.

Agger

全部記者咪撚去

呢個髮型同面容真係不得了
同係額頭寫住 我係支那賤種 冇分別

係，推爆佢，一定要煲大中共蓄意暗殺記者
以後一定要full gear 出席所有建制政府記招

差人話拎張卡片就可以入去
係咪先！
咁我聽日就拎張卡片去㗎啦！
橫掂我好多嘢都想問下Er sir

屌佢老母 影完之後方便遲啲清算？

屌 成個大陸西樣

左膠話而家和理非時間喎 你地唔使躁喇

斷水流大師兄？

合照平反六四可以了

支那狗

件衫都好支那style

呢類19記者會重去黎做乜????

聽日墨鏡口罩去記招

信報記者俾人斬完就搞啲咁既野

影記者樣想整第2單將軍澳斬人？

記者一定要去 唔去佢咪放哂cctvb大公文匯去問問題

又係國安

利君雅呢啲記者就入唔到
支那大媽就隨便入
呢啲垃圾記者會執柒左佢啦

其實同機場單嘢一樣，機場就示威者。

國安人員
扮演角色：國內記者

來港收集反政府，及為難政府人士的照片，以便第二時抽後算帳，記者你哋自己要煲大佢。

可能大家會問香港記者資料有登記，中共要拎話咁易，但佢唔揾人嚟出席，根本就分唔到邊個撐中共邊個想中共收皮，就係咁簡單。

呢單嘢明顯係想記錄在案抽後算帳，特別係你哋記者返大陸時，抽9你去坐。

覺唔覺呢條支那婆同個付國豪一樣, 俾人捉到正之後都面露笑容

聽日玩嘢個個整張卡片去記者會

屌喇星，記者集體杯個記者會啦，反正都答唔到問題，去黎把撚咩，由佢自己單機啦

支那蟲

推 追擊黑警

backup 哂班記者搵牛屎佬同黑社會攪佢地攪到滅聲，一係送返支那鬼國禁錮

邊個會滿意
整左個黑警醜態gif圖集合錄

晚晚用黎po下twitter：

洗下狗招post：

覺得好既幫手推下

支那樣 支那衫 支那語

好大官威

杯葛垃圾記者會啦
橫掂問黎問去都係講大話

一係個個蒙面形式抗議！
或者大家只用卡片入場lo

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以後記者要包住個頭 帶口罩

芝麻仁無蘑菇

傻既
梗係full gear去日日屌啦

大陸人樣真係睇得出

第四權啊識唔識啊dllm港共政府垃圾黑警

你地冚家剷啦屌

杯葛記者會啦
唔好再去唔好再報

呢個女人之前我做採訪見過
但果時係採訪有關大陸野既唔係反送中既野
佢果時都係話係廣州唔知咩台（詳細無理9佢啦）

不過你個共諜既野，就算係記者都可以做秘密任務

無理解錯應該係遞咗信，仲清緊假，所以嚴格嚟講仲係在職（好似係）

咪撚去啦 把撚

記者不如罷去啦，等佢地同空氣講野

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

统筹：黄 晞
监制：陈晓前

记者：杨善宝

编辑：陈晓前

出品：广东广播电视台香港办事处

冇記者嘅咩，监制泥做乜9啊蝈安

我贊成 佢地鐘意講乜就乜
記者會開記者會 講番自己想講嘅嘢

下次學蘋果 等警方否認事件先出片

男人嚟？

但今日啲記者真係唔得

其實要將將軍澳斬人案拉上 警方嘅仇恨言論
加上中共網軍，中共打手何君妖之流不斷鼓吹仇恨言論

先導致這種hate crime
絕對唔係個別事件！

其實影咗相
佢可俾中共宣傳機器發放仇恨言論
登晒記者啲相
引發藍絲做HATE CRIME
依種手法絕對EVIL

reddit幫手upvote

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

香港記者們好Ball!!

特別係個男記者： 你出席警方嘅記者招待會連記者證都唔大你有冇尊重過呢個場合？

特別係個女記者： 點解你要影我哋嘅頭像？點解要放上WeChat？

紅衫蝈安廣嬸： Wao頭先噠咗啦

女記者： 再答啦

冇錯面對啲高官答非所問就係咁樣追擊佢： 再答啦！

Chinazi

我都想入記者會問問題！想去學野！

連登巴打一齊去！

正臭西

支那呀嬸，果陣支那柒味咁重

推

——

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

紅衫正宗大陸西樣

記者都搞

男定女，咁gay閪嘅，btw好樣衰

原來真係記者

再推

聽日警犬講野就搵背脊對住班狗表示不滿，問答環節先轉身工作

佢唔係記者，係監制

又如何？

所謂嘅報導：

统筹：黄 晞

监制：陈晓前

记者：杨善宝

监制：陈晓前

出品：广东广播电视台香港办事处

冇記者嘅咩，监制泥做乜9啊蝈安

十乘十影低記者大頭輸入人面辨識資料庫啦

記者小心

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

推爆你隻臭腳

其實真係無視佢地記者會算
反正都答唔到問題

其實，佢係可以影相，但唔係係採訪用途好難證明佢唔係間碟

條八婆真係好核突

really want to grab her phone n post shits and virus on her wechat

屌拿星
平時做戰地記者已經夠哂危險
收咗工仲要驚俾人伏
擺明係想嚇到啲記者唔敢再出嚟報導真相

又點呀 又係假記者
係咪有卡片就入得記者會
下次叫哂啲youtuber去啦

該女士話其他記者喺邊度發佈佢就喺邊度發佈
呢個完完全全係大陸啲戇鳩口吻

啲狗隻會唔會喺記者會度放催淚彈

咁made in china嘅

發覺啲支那人係有陣支那柒味

索性所有記者約埋杯葛記者會，等d親支記者同港支公安自己圍威喂啦！？

支持杯葛記者會 反正都冇重點